公務員冇WFH瘋狂慶祝區

唔GUR可以辭職

支持公務員辭職以示抗議

公司跟政府..............

公司跟政府啊屌你

NGO跟政府

夠撚擔咩班垃圾

以極端手段䝱迫政府

有咩好賀 大部份私人公司都會跟政府 大條道理要啲員工繼續返

樓主為咗同公務員攬炒去到咁盡

跟手成班違反黨安法拉曬返去,呢個就係做政權走狗嘅下埸.

政府冇 私人公司都冇，正魚蛋

醬油？

師兄搞笑

特首：公務員需提供公共服務 將彈性上班及午飯
2020-07-13 HKT 20:31

行政長官林鄭月娥聯同多名局長晚上會見傳媒，宣布收緊多項防控措施。

林鄭月娥說，就公務員在家工作方面，當局已認真考慮，並參考上一階段在家工作措施的經驗，考慮到政府需要提供公共服務機構，難以「一刀切」實施在家工作的措施，因此今次不打算大幅度推行，但各部門將彈性安排上班及午飯時間。

林鄭月娥呼籲，若私營機構無需要如政府一樣持續提供服務，呼籲僱主可讓員工在家工作。

公司唔跟政府 今日開始WFH

你以為無啦
彈性上班=我地話事

變左輪班

彈性上班最多咪彈得果15分鐘
婆你阿嬤彈彈波呀

不嬲都無得wfh

拎走埋人哋粒魚蛋好爽揮手區

咪傻，d廢老180日假，長放都仲得，係班後生要翻。

但禾康文署嬴左>3<

撚有彈性咩 過鐘一樣計遲到

就算正苦有，我間閪公司都唔會有，所以

好波

辭職啦傻仔

推 寧化飛灰 不作浮塵

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #取回強積金 #移民走資 #馬格尼茨基人權問責法案

公務員遲到會點罰

抵

慶你老母咩
知唔知幾多公司跟政府

彈佢老母啦
遲同早到15分鐘，點都同一大班人關係同一個office 到
遲早奶嘢

今日冇唔代表聽日冇囉 on9

仲係到ff 都講到明唔會

罰你準時收工

彈你老母呀

彈性上班根本無人理
之前dept叫人揀時間
個個都揀晒返8:00 8:30
無人揀返10放7

全力支持

會有一個小過

私人工冇得WFH瘋狂慶祝區

點解
返十放七唔係開心d咩

早，有啲部門可以遲少少到
早走時間見使好多啦

支持

收7睬佢都傻

識人選咗
成個office得返兩條友 6點半照走

都講左佢係話唔會一刀切 唔代表唔會WFH
聽聞已有部門傾緊一星期返幾日

不過一定係「人地既部門」

ngo跟政府呀慶llm

唉，屌你老母真係好撚失望下晝仲好大希望，屌你老母真係屌你老母

咩部門

公務員唔加 私人有得加咩？
公務員仲有得跳point

交俾部門首長決定, 其實之前都係一路輪班咁返，唔係完全cut off晒所有服務

公墓園已成condom了

私人公司睇我地頭架傻仔

政府唔wfh，公司唔肯跟住做

我反而唔想wfh
之前wfh完咗我仲多咗野做
利申：公務員

攬炒囉

做公墓園做到傻撚左呀私人公司何來使睇你頭，打私人工出6個月bonus使唔使問你公墓園？

根本就係變左輪班制，唔講出面就唔會比商家佬屌，比飲食屌好過比商家佬屌，林鄭又贏

樓主個post忙到仆街
岩岩放工先得閒出post

公墓員好撚失望
好似連登仔打唔成8號風球要返工咁

抵啦

抵死

而家d公務員仲覺得自己係好威
其實講出黎仲羞家過做外賣車手

大把私人公司比WFH啦

有咩好慶祝，多左人返工咪將啲菌周圍帶囉。弱智

真

康文署公務員或成最大贏家

永續wfh, in 林鄭we7, 賤價賣地好快爆

樓主做食環外判掃街

WFH然後又話乜資料係曬公司電腦
咩都機密唔拎得返屋企 即係乜都冇做到 人工照袋

總之一定暗黃啦

成日有班眼紅小學雞喺度
連登咪俾佢哋搞死

根本WFH 就咩野都冇做過

唔好WFH住，我黎緊買車想過戶

俾你班友燈燈下就真係好快wfh

連登仔個個月入50K，使撚眼紅啲垃圾13K ACO咩 公墓園真係自以為事到癲左，搵件公墓園show張50K以上糧單出來先好講野啦

你自己有數得計18萬公務員 point 28以上普遍都係eo grade 升一級就五萬八 或 professional grade
一個三角形 pt 28以上可能一半都無 但連登應該有唔少

想睇黑驚做condom多d囉

YES

公務員可以爭取自己盡快感染

黨員：黨說了算

抵撚死, 大部分WFH都HEA做, 出得納稅人糧就死出來幫市民做野啦

大把公司唔跟政府WOR

狗務員無就gur曬~!!

公務狗第1次跑輸大市
1c1s 公務狗地位只會更低
唔滿意就掉支那幹部代替

魚蛋論，人性好撚醜惡

不嬲都無

公司跟政府

辭職咪日日wfh

我私企WFH左六個月了
WFH咁多 都想俾其他人WFH下
但可惜你地上面啲官唔爭氣

你班人成日都話大把大把
好嘅公司咪俾wfh囉
但同時大把私人公司要跟政府/你唔死都冇得wfh

bb心地差

BB吹呀

傻豬黎既
康文署唔開呀

咁發展落去下個星期就WFH

私企表示wfh

擺明佢公司唔跟政府啦

反正在唔在家都唔會做野
返去坐仲有冷氣，又可以炒股

turtle

咁政府都幾過份喎 要你準時返工

私人公司就唔同呢

可以遲到，扣錢同出warning letter only

私人公司係睇正苦頭, 政府冇 WFH, 私人公司都唔會有
點解正苦冇咗 WFH? 因為班大孖沙同淋病乍型囉

其實正苦都幾撚無腦 仲話咩運輸署 社福界果啲要維持日常公眾服務 我想講呢啲部門先係高風險傳播 呢啲公務員接觸幾撚多人 唔好講公務員 一個運輸署都裝得落幾百個市民啦 有中招既人去 隨時大爆發

等睇公務員群組

冇哂士氣

係連燈仔冇得攞車牌呀

就嚟可以齊齊work from hell
仲唔跳起yeah

洗唔洗打卡？
唔洗緊係揀最遲但630走啦

我同好撚多fd今日開始wfh wo點會跟政府

有得返工要感謝大帝呢

如果唔係啲公務員之咁撚柒串 相信唔會咁多人群起而攻之

日日有PR上黎屌公務員真係睇到厭晒

其實唔洗魚蛋論，政苦冇wfh, 私企好多都唔跟。

老實果句，其實政府唔做
好多私企真係唔跟
面對現實啦

老實果句，其實政府唔做
好多私企真係跟住唔做
面對現實啦

樓主係焦土派

係咪要運輸署 社署爆獲金先會有WFH

留名睇爆多幾日 林鄭又跪 要全部人WFH

九成會

快

pr公司要屌公務員？

個個都跟政府，咪即係個個都要返工囉，係咪on9?

咪燈

回力鏢

留名等睇本地感染單日過百宗

自己唔做叫人做cls

咁未好，要對公務員，大家要齊心

我係公務員，我話俾你聽wfh根本冇閪著數，野要自己做返，到你輪更個日又冇同事幫到手，為wfh而打J既一定係aco個班。

理撚得你公墓員死活咩
只係公司要跟正苦咋屌

公司最大鑊果陣都唔會wfh

老細膽識過人
又有運氣

信政府唔驚.gif

抵撚死公務員
不過私人市場9成都跟政府
大家都抵撚死

隔離post屌到仆街話寧願大爆發
政府狗黑心到

慶祝得嘅都係做得閪工多，點都無wfh

推

有咩咁開心
咁夜先返到屋企

公司跟政府果d 應該辭職以示抗議

歸邊手黎之一 製造矛盾 孤立

過多幾日 日日都100單 佢就會跪
睇佢口硬得幾耐

成個post都係分化同自私撚

香港人無自由瘋狂慶祝區

唔鋸咪移民囉

對不對

得啲廢老中

佢哋冇得wfh 就要全世界都唔可以有

係囉屌
政府唔帶頭
根本好多公司都唔會做

點解而家咁多post唔係集中針對政府措施有漏洞導致疫情蔓延而係不停批判公務員？

事實係公務員低賤程度同狗無分別

為政府賣命啦
辭乜職？
尤其黃絲公務員

魚蛋公民係咁
抵佢地做閪工

終於睇到一個正常留言

其實人地都想你地死,點會比wfh
換個批落嚟又平又聽話

點解公務撚會變假想敵

即係咁，你寧願黃既入去做定藍既入去做？

唔明有咩好慶祝

其實咪又係魚蛋論
人工，工作量，假期，工時，全部輸哂，考唔到之餘又葡萄，
咪屌柒食班人先，政府放佢又無份，咁實屌柒依班人
我就唔撚信香港人鍾意番工番到一齊唔放係好過WFH

轉移視線或者引發群眾打群眾係最好策略

極權不能挑戰半分

低智如樓主一類連孩就攻擊受害人

如果有強姦案發生

樓主會攻擊被強姦受害人而唔係譴責施暴者

例如：抵你啦著咁少布！身材咁好唔姦你姦邊個？你好想要性？而家有啦！

社會上總有呢類垃圾

可唔可以唔好講中曬佢心聲

你閪婆又想燈自己

死撚哂 換的芝麻人落黎頂哂你地

出面好多post屌，但屌極都無用架啦
咪要搵人做箭靶發洩

點解樓主要咁講野
連登好多公務員手足架

黃嘅入到去都係聽藍/紅支笛

我唔要你比多兩粒魚蛋
我要你攞走佢果兩粒魚蛋

其實我冇乜所謂 係屋企都要開冷氣工作

叫公務員做手足難聽過粗口

被咬嘅公務員已成condom

手足有分工種嫁

一家唔係公務員囉

屌政府好過喇
d人根本唔理解公務員嘅工作性質本身就唔可以令到公務員好勤力地去做嘢，除非博升果d。但公務員人工又唔可以太低，否則會無人做，或者得d極品做。
所以平均人工高過市場少少嘅公務員群體係必然會存在，無佢地社會亦都唔會運作到，d人屌公務員不如一係加入佢地，一係就合埋把口努力係私人市場搵大錢喇。

因為成班PR

冇當佢地手足既我都比人鬧到好慘
上次唔記得係公務員凍薪post定乜乜柒柒 留個言
幾十隻公務員衝出黎屌柒我話：你知唔知好多公務員好黃 但要低調d 唔可以做呢樣又唔可以做個樣 但總之就好黃啦 你唔可以咁諗所有公務員

黎緊要宣誓效忠認主 會唔會令佢地再黃d

人形蜈蚣

咩叫彈性午飯？啲飯好有彈性？

唔好咁低能啦
成日聽到魚蛋論魚蛋論好似小朋友咁
唔想公務員好同想自己好兩回事黎
搞清楚點解唔想公務員好先啦，一句sound bite用到老

跟本就完美類推
小朋友串串頂貢 seeking attention?

當有黨員中招時
就會有WFH

連登真係被滲透得好嚴重
咁撚多公務狗

係
公務員wfh=冇野做
正常人wfh=有野做

公務狗真係好不知廉恥

其實WFH同正常返工之間，唔係1同0既分別囉，星期一到五分幾Team人輪流返工，一樣可以提供公共服務

話你知有樣更仆街既野叫做ncsc
義務、規矩就跟公務員，福利就拍得住出面d無良僱主

上次wfh最撚串咪公務狗囉
你笑得人 人唔笑得你？

真
平時都玻璃命
上次有得home
今次無?
隨時死人

NCSC真係衰過狗...一樣工作量 可以係同職位公務員5-7折糧
有啲做左三五七年都升唔上 on99

真, 仲要驚contract無得renew

政府決定非常正確